831 Police unacceptable actions at Prince Edward conclusion

According to the nongovernmental press conference at September 5th, two arrestee report that there are some UNACCEPTABLE actions by police, and those actions seriously violation of human rights.

1. Doubt of killing citizens and.

-A person has been beat by police(Elite Team) for about half hours(observed by video), and foam appear at his mouth. Police is fail to asking for his attention and start to do CPR on him. After about ten minutes, 4 firemen arrive and take him away. No one knows where he went. (02:30)

-The arrestee claim that all patients should be sent to PMH(Princess Margaret Hospital), but the police conference claim that no one dead at KWH(Kwong Wah Hospital). (05:56)

-The police(elite team) walking downward though electric staircase and citizens' back of body, or even head. Citizens shout 'help' and being yelled by 'shut up'. (10:08)

2. Dehumanization and Violation at their human rights.
-Police curse the arrestee as cockroaches and pussy. (03:38)

-Police talk to the arrestee " we worked so hard for this two months(talking about the protests), it is reasonable that we want to fuck those female protester". (12:50)

-A female arrestee's breast has been touched by a police(man), at the police station. (04:50)

-The same female arrestee required to close the door during toileting, but rejected by two police women with reason "we have the same thing", and facing to the arrestee. At the same time, police man stay nearby .(Please notes: this is NOT the FIRST CLAIM during the few weeks.) (05:00)

-The male arrestee also being watched by side when he is toileting.(16:50)

-A Japanese have been arrested, police said 'Japanese Consulate rest at Sunday' and can do nothing. We don't know how is going on. (13:50)

3. Unreasonable actions.

-Some arrestee had been sent to SUL (San Uk Lang holding centre), without any reason.(Please noted: At the previous arrest, it found that many arrestee had been seriously injured after they leave SUL. There is no cctv in the interview room and the search room. Some rumor claim that a female had been raped and we still waiting for the truth.)(33:10)

-Some of the arrestee have been high-light and noted 5 stars (example: a social worker who always stand between police and protesters) at the name-list. (34:10)

Please keep updating HK, since we have 5 Declaration, not one less.
Although Carrie Lam said few times the bills was totally dead, or she withdraw the bill today, she still a person that TOTALLY UNTRUSTWORTHY as CCP. That's why we are still fighting on the street. The HKers will keep fighting for what we should fight, for our family, for freedom, and for Hong Kong, until we all dead.

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

Thank you for your kind attention.

*Note
70 people has been arrested in total, some of them are from Hong Kong island. (36:00)

Source: (Chinese)

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

Five

Push

5 Declaration

from: Winter on fire

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Tui

pish

up

push

推
612 721 811 831
擇善固執 堅守公義
五大訴求 缺一不可

Oversea friends, please aware of hk government lies, they always act opposite from their saying. Fake police monitoring body grouped by pro-government or establishment people cannot represent the reliability of investigation.

place top

5 Declarations needs to be all full filled.

Because HKers will never trust this fucking government, this guilty-police, and CCP.

This few months, we saw a lot of crime form police, from the gangland, and the acquiescence from the government.

Our friends, and ourselves will not forgive us, until 5 Declarations have be fulfilled.

UP

We need more topic in eng thx bro

thanks, push

5 Declarations needs to be all full filled.

Govt lies

Push for foreign reader

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

HKPF, know law breach law

people hand place top

平反831

Five demands, NOT ONE LESS

comprehensive investigation now !

fight for freedom, stand with hk

keeping on top

top

Tui
5 demands must be committed!
I go to school by bus

Five concerns!!

推到有國際台

Request the MTR CCTV at Prince Edward station to investigate the truth in 831 Terrorist attacks

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

push before sleep